想整「光復香港 時代革命」旗

有無邊間黃店推介？
驚唔小心俾左錢藍絲賺

推

Lm 量產即買

之前有post講有人係台灣幫手訂
2舊水一枝大旗

有無原po

[網上自訂旗]購買光復旗/自訂旗幟攻略

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

推